中國駐德大使館連番發文宣示台灣主權，慘被德國人電爆

中國駐德國大使館透過官方推特聲稱，台灣是中國的一部份，無權加入世界衛生組織(WHO)，結果慘遭眾多德國網友反嗆，表示台灣是主權國家，不是中國的一部份。

中國大使館的一連串推文，引發眾多德國網友一面倒的反駁，特別針對台灣主權這一部份。

德國網友紛紛回應說：「中華人民共和國從未統治過台灣一天；台灣(中華民國)是一個主權國家。」

「台灣不是中華人民共和國一部份，中國最終應承認這一點。」

「台灣人和中國人不是『同胞』，因為是兩個不同的國家。」

「你們的政治宣傳可能在中國國內非常有用，但在德國沒有人相信這些謊言，你們可以省省事。」

「民主不應由獨裁來代表」

幹你娘阿共仔 不要夏夕夏景
就算再說多一百遍
台灣也不會是中國的啦
靠 真他媽的嘔心 滾遠一點啦
台灣才不想跟中國牽上任何關係

德國腸 思路正確

德國，低質元首，高質民族

德國阿婆舔有鬼用咩

其實德國人到底會不會懷念希特勒

始終呢樣嘢國際上已經否認，不宜揚出嚟

台灣嘅時代來臨
宣佈獨立未

不嬲都獨立